手足留意以色列公司cellebrite! 槍手投案拒解鎖iPhone 以色列資安公司免費幫破解

槍擊館長的劉丞浩投案後，他使用的iPhone XS手機一併被查扣，但劉男拒絕解鎖，專案小組將手機送刑事局解鎖未果，適逢以色列資安公司Cellebrite與刑事局3年合約到期，該公司為爭取續約，提出「免費破解手機1次」服務，正好用來破解劉男手機，未料該手機僅使用1周，與案情相關資料有限。

推左先

fucking kikes

Cellebrite to Stop Selling Its Digital Intelligence Offerings in Hong Kong & China

Taiwan is NOT CHINA

Xs都爆得開，係唔係未上13

呢種猶太佬好似唔用得所有現代科技野？

其實係因為巴勒狗親支 hkpf =China 費事瓜田李下先唔賣

Hasidic Judaism

喺， 甚至連普通互聯網都唔可以用

洗面都幾麻煩